<resources>
    <string name="app_name">BAY KYC</string>
    <string name="chip_info1">กรุณาเสียบบัตรประชาชน</string>
    <string name="chip_info2">ที่เครื่องอ่านบัตร</string>
    <string name="pdpa_title">แบบฟอร์ม\nการให้ความยินยอมเกี่ยวกับข้อมูล</string>
    <string name="cam_person">FR</string>
    <string name="pdpa_header">แบบฟอร์มการให้ความยินยอมเกี่ยวกับข้อมูล</string>
    <string name="pdpa_param1">เพื่อสิทธิประโยชน์ในการได้รับข้อมูล ข่าวสาร ที่คัดสรรมาสำหรับคุณ ด้วยบริการที่ปลอดภัย\n\n“ธนาคารกรุงศรีอยุธยา จำกัด (มหาชน) และบริษัทในกลุ่มธุรกิจทางการเงินของธนาคารกรุงศรีอยุธยา จำกัด (มหาชน)” (รวมเรียกว่า “กลุ่มกรุงศรี”*) ตระหนักถึงความปลอดภัยของ “ข้อมูลส่วนบุคคลและข้อมูลอื่นๆ ที่เกี่ยวกับคุณ” (รวมเรียกว่า “ข้อมูล”) เป็นสิ่งสำคัญ และเพื่อให้คุณมั่นใจว่า กลุ่มกรุงศรีมีความมุ่งมั่นที่จะให้ความคุ้มครองและดำเนินการด้วยความรับผิดชอบต่อการเก็บรวบรวม ใช้ เปิดเผย และโอนข้อมูลของคุณ กลุ่มกรุงศรี จึงขอความยินยอมจากคุณดังต่อไปนี้</string>
    <string name="pdpa_param2">โปรดอ่านและทำเครื่องหมาย □ เพื่อให้ความยินยอม ดังต่อไปนี้ หากคุณไม่ให้ความยินยอมข้อใดข้อหนึ่งในแบบฟอร์มนี้ จะไม่ถือเป็นการยกเลิกหรือเพิกถอนความยินยอมยอมเกี่ยวกับข้อมูลของคุณซึ่งได้เคยให้ไว้กับกลุ่มกรุงศรีก่อนหน้านี้</string>
    <string name="pdpa_param3">ข้อมูลของคุณดังต่อไปนี้ มีความสำคัญต่อกลุ่มกรุงศรีในการให้บริการได้อย่างมีประสิทธิภาพ หากคุณไม่ให้ความยินยอม อาจส่งผลให้กลุ่มกรุงศรีไม่สามารถให้บริการที่จำเป็นต้องใช้ข้อมูลที่เกี่ยวข้องได้ ทั้งนี้ กลุ่มกรุงศรีจะเก็บรวบรวมข้อมูลของคุณเฉพาะกรณีการสมัครหรือขอใช้ผลิตภัณฑ์หรือบริการ ของกลุ่มกรุงศรีที่ต้องใช้ข้อมูลดังกล่าว เท่านั้น</string>
    <string name="pdpa_param4">คุณได้อ่านและรับทราบรายละเอียดต่างๆ เกี่ยวกับการขอความยินยอม และเข้าใจว่าสามารถใช้สิทธิเพิกถอนความยินยอมเมื่อใดก็ได้ ทั้งนี้ คุณสามารถ ศึกษารายละเอียดเกี่ยวกับการเก็บรวบรวม ใช้ หรือเปิดเผยข้อมูลส่วนบุคคลของกลุ่มกรุงศรี และสิทธิต่างๆ ของคุณ ซึ่งรวมถึงการใช้สิทธิเพิกถอน ความยินยอมได้ผ่านช่องทางสาขา ช่องทางอิเล็กทรอนิกส์ และ/หรือช่องทางอื่นๆ ตามที่ระบุไว้ในประกาศการคุ้มครองข้อมูลส่วนบคุคลของกลุ่มกรุงศรี ที่ www.krungsri.com/pdpa/privacy-notice-th หรือสแกน QR Code</string>
    <string name="pdpa_param5">หมายเหตุ:\nบริษัทในเครือของ MUFG Bank, Ltd. หมายถึง:</string>
    <string name="pdpa_param5_1">บริษัทที่ MUFG Bank, Ltd. เป็นผู้ถือหุ้นโดยทางตรงหรือทางอ้อมรวมกันมากกว่า 20% ของหุ้นที่มีสิทธิออกเสียงทั้งหมด หรือ</string>
    <string name="pdpa_param5_2">บริษัทที่ MUFG Bank, Ltd. เป็นผู้ถือหุ้นโดยทางตรงหรือทางอ้อมรวมกันตั้งแต่ 15% แต่น้อยกว่า 20% ของหุ้นที่มีสิทธิออกเสียงทั้งหมด และมีอำนาจควบคุมกิจการหรือมีอิทธิพลอย่างมีนัยสำคัญต่อบริษัท เช่น มีอำนาจควบคุมการแต่งตั้งหรือถอดถอนกรรมการของบริษัท มีอำนาจควบคุมในการกำหนดนโยบายที่สำคัญทางด้านการเงิน การลงทุน การดำเนินธุรกิจ และการวางแผนกลยุทธ์ต่างๆของบริษัท หรือ</string>
    <string name="pdpa_param5_3">บริษัทที่ MUFG Bank, Ltd. เป็นผู้ถือหุ้นโดยทางตรงหรือทางอ้อมรวมกันแล้วมากกว่า 20% ของหุ้นที่มีสิทธิออกเสียงทั้งหมด และมีอำนาจควบคุมกิจการหรือมีอิทธิพลอย่างมีนัยสำคัญต่อบริษัทเช่นเดียวกับข้อ 2 ข้างต้น</string>
    <string name="firstname">"ชื่อ      "</string>
    <string name="lastname">"สกุล    "</string>
    <string name="cid">"หมายเลขบัตรประชาชน "</string>
    <string name="diis">"รหัสตรวจสอบ "</string>
    <string name="date">"วันที่ตรวจสอบ "</string>
    <string name="tid">"หมายเลขเครื่อง "</string>
    <string name="privacy_notice">คุณได้อ่านและทำความเข้าใจรายละเอียดของประกาศการคุ้มครองข้อมูลส่วนบุคคลของธนาคารแล้ว โดยคุณรับทราบว่าธนาคารจะเก็บรวบรวมและใช้ข้อมูลส่วนบุคคลของคุณเพื่อใช้ในการติดต่อนำเสนอ และประชาสัมพันธ์ ผลิตภัณฑ์/บริการที่คุณสนใจหรือที่คล้ายคลึงกัน คุณสามารถดูรายละเอียดเกี่ยวกับการเก็บรวบรวม ใช้ เปิดเผยข้อมูลของคุณเพิ่มเติมได้จากประกาศการคุ้มครองข้อมูลส่วนบุคคลที่</string>
    <string name="dopa_success_title">รายการสำเร็จ</string>

</resources>
